立法會財委會大比數通過300億元防疫抗疫基金

#ALERT 立法會財委會大比數通過300億元防疫抗疫基金 (2/21/21:04)

留意番呢個基金得47億俾HA,其他基本上係派錢俾各行各業

閹人張建宗暗示唔派$俾市民

係派比奶共行業

漁農業都有

屌

冇我份

Yes

泛民又賣港

一人一萬丫

癡撚線,300億大部分都係派比商家佬
班商家佬賺果時就佢地賺
蝕果時就政府補貼

情緒綁架LESSER EVIL 玩足廿尻幾年但係泛民繼續玩

投埋贊成票